返咗就嚟兩個月Intern有感

有咩理由個intern勁過個full time咁多
先講做嘢
佢咩都唔識 我問佢嘢佢完全答我唔到
有時重要佢問返我嘢 問埋啲百痴嘢
又叫我幫佢做下research
睇下啲嘢應該點做
點知我連research都唔洗做就答到佢
佢真係唔知醜先好嘢

好 唔講公事 講下時事
條友真係咩都唔識
信用卡又唔識用
公屋居屋白居易果啲又唔識
買車揀車買樓供樓買賣股票冇樣識
次次討論親都係我教佢嘢咁

好 唔講公事唔講時事 講做人
成日喺度唉聲嘆氣
唉!...
HA!...
周不時發出啲on9聲
返工打埋晒啲on9 flash game
輸咗就勁大聲講屌你老母
嘈到仆街 叫佢唔好咁 之後唔洗好耐又係咁
另外
我買啲零食嘢飲喺office
佢唔洗半日就同晒成個office啲同事話我買咗啲咩咩返嚟
搞到我次次都要請人食
一包嘢食都冇撚咗三份一
貴就唔係貴 係唔撚据啫
重要話我姑鳩寒

對撚住哩啲濕鳩full time 同事真係想死
不過諗深一層
佢o既人生都幾撚好
上頭叫佢做咩就做咩 唔洗諗 淨係做
晚晚淨係識同個on9囡囡扑嘢
冇諗過人生有咩意義
淨係識得呻
話邊個邊個就好啦 搵幾多錢一個月 唔洗點做
唔諗吓人哋背後付出咗啲咩
唔諗吓自己咩料 付出幾多
哩個社會總係要有哩啲垃圾先得
先會有咁多就業機會

講真
下年grad咗 除非走投無路
如果唔係一定唔會返嚟做
皆因哩間公司個個都係靠人事入嚟做
講做嘢佢哋個個都廢geh

樓主好撚勁

我都重係廢
但係個FT真係好廢
由頭到尾冇話我勁喎

你做佢上司

好公司........好想做老屎忽

唔啦

啱晒退休人士入嚟做